鼻敏感撚好撚辛苦

有無鼻敏感巴絲，是咪催淚彈周鳩圍飛

好撚辛苦